有無人返工會瞓覺？

好驚俾人發現 公司有咩地方可以瞓？

每日有幾個鐘瞓 又瞓唔到 同事個口又臭到發瘟 點算好

係咪有扁桃腺結石？

佢好似照咗胃鏡有發炎定唔知點

好眼瞓呀屌我老母

廁所

Server房

好嘈 上次瞓咗一陣頂唔順

食完飯會恰一陣

係自己位？

係

你就好 我個位啲文件多到驚壓死我

我見我啲同事直情”i” 係張櫈到訓 個訓教樣俾人睇到曬

hehe